[hehe]嚟呢度搵男朋友15

已有男朋友

15了

你走喇

點解呀

你⋯⋯⋯有⋯⋯⋯

我有。。。咩？

唔係有仔咩

有仔可恥

下個po改做交友算

讚成啊
超級pure既我真係想識朋友啊

諗緊去激安之殿堂買ky

何不去日本

你又改左名啦
去過啦，無嘢買既，人山人海

毒撚好唔開心啊，無人陪我行街食嘢

你都認得我啦

咁樣唔代表唔毒
我覺得自己就快連生存既資格都無，好鬼孤獨

原來係村民巴呢
傳聞靚仔呢

一個人都可以好開心

一個人行商場
一個人食放題
一個人去主題公園
一個人去旅行
一個人瞓覺

但是，人哋唔係一個人
最慘係仲要窮撚

唔撚洗理其他人架
btw想放就放喇負呢d野 ，唔放會變痴線佬
利伸：近排放工自己去大家樂打邊爐

大家樂就好正常啦

咁一個人行商場
一個人去旅行
一個人訓教都好正常者lol

一個人去旅行
未試過同人一齊去

同我去

加埋禾啦

好3人行

唔知咁多人旅行咩感覺

同我會巧開心既感覺

試吓咪知
可能會巧嘈

可唔可以加埋me

你唔洗打理你嘅speed dating 生意咩

有禾既地方 係唔會安靜架

外向嘅人真係好
我都好想試下外向係咩感覺

本身個人太靜
好難同人熟
出親離都dead air

歡迎
Btw 好奇status

Yo

咩status??

身高體重三圍樣貌
有冇仔etc

順手答埋戀愛經驗

最近10個新人有8個係改名

我都想試下深度旅遊

咪係你帶起個風潮

有d咁嘅事？

1仔

我都想搵男朋友
搵左兩年都未搵到
個個都睇樣就以為我係playboy
最後都係玩玩下咁

原來係你
好高嗰個男神巴打

你真係A1咩
同埋我冇彈過你鐘
係你太受歡迎彈我鐘

我真係A1呀，你係咪太受歡迎記錯第二個人

冇記錯呀19X男神

長腿叔叔

fuck u

係咪會助養禾讀書架

巴打一定好靚仔

想認識

巴打息怒
禾澄清番你唔靚仔唔高

水瓶兄你先係靚仔，我高攀唔起

私交過？

私交王上水

通常點做

playboy 樣，好似好好食

交換contacts

冇呀
冇人肯同禾私交

快d去揾私交王啦

邊個係？
搵麥包得唔得呀

你想揾我？
我毒柒呢。廢事曬你時間

你毒柒極都有個 SP
我乜都冇

Hi

有冇個tg 可以入下交下咁。。。

你要揾先有架麻

插入？犯法架wo

好似未經同意先係

點阿

啱啱係隔離po見到好多熟人

你識得人多咋

有d咁嘅事

話說想問
通常會長期回覆幾多個po
利申：我差唔多淨係覆呢度

咁夜嘅你

咁早嘅你

早晨啊，奈子

死啦，我覺得自己好衰，妒忌個sp咁有錢又有老婆仔女，我覺得自己係壞人

仲有上次係office表現唔好，無射到。佢會唔會唔想再揾我

老人家唔訓得耐

你之前唔係話未ready㗎咩

咩未ready？

你個細路扮老

form a family

咁真係好大負擔架麻，去到尾都係錢既問題

我見個sp有兩條車匙，好自卑

不過佢真係幾好，括過pat，又痴滿lub都肯轉含
我可能有少少鐘意左佢

典解你哋唔信禾

麥包沉船啦

淪陷

又唔係沉船既
不過真係想除左性之外又其他聯繫

認真搵個男朋友啦

我有這個機會嗎

why not？

你個新名好靚好有feel

唔易架

Lm

岩 搵左好耐

樹熊巴出pool啦

嗚啊

有bf好滿足la

係未搵到

咁你嗚咩啊

鳩呻

樹熊進入左發情期

係求偶

要跳求偶舞

唔知會係點㗎呢

求偶舞嘛，幾好笑

我睇到個樣變成 樹熊無L係阿嘛.jpg

好Kai 呀

你係新人定舊人啊？

你好呀
新人lm

又扮

搞下笑啫

我覺得自己好小學雞

有啲
你同smith 跳上面隻求偶舞就算啦

村民 請善用追故模式

肥仔岩唔岩

Hi
你stat?

加油，你唔會後悔

咁你會唔邀請人入你個秘密花園

講到咁神秘嘅

奈子
一於邀請smith去你個神秘花園啦

話說我住個到有兩個大堂，我多數都係back door 返屋企

貴族

你黎唔黎？

係d古怪舊樓設計，cheap到無倫

有機會真係要睇下

你過左黎嘅？
係咪黎搵我

櫻花，最老係禾呀

瓶巴青春正茂
邊係呢

做我男朋友得唔得

你係水瓶？
我起唔到你底啊

院友你比人吹奏wo

傳統黎

難得有機會嘛

麥包，你用追故模式就會起到底

已經麻木左
可能轉頭又吹奏返你

咁我繼續潛水先

院友唔好走呀

院友走完一個又一個

呢排真係有d 靜...

我諗首先要諗下為咩要係度

我係搵人吹水

我都係

但係少左幾個鎮po男神
以前有好多人

希望慢慢熱鬧番啦

想俾人屌

幾耐無俾人屌啊

希望啦
前排時局太動盪
真係無晒心情出po.....

大師兄

唔話你知

肥婆巧直接呀

個口有無俾人屌開

點解係大師兄

會唔會嚇親？

因為個個都出pool了

你覺得呢？

唉 冬天
我都想

戀愛經驗最豐富之一嘅男神

係喎，問呢都多餘

吹水唔抺嘴，根本都無人要

你加油啦 新鎮po男神

係你掛住個SP
唔要其他人啫

櫻花男神唔好掉低禾呀

why?

點會無啊

我處-,-

same

互破ok?

唔好介意
老人家係鍾意開呢d玩笑

我係純0 wor

我猛一

竟然

聽聞1仔好罕有

求認識

水瓶巴出手

哈哈 交個朋友姐

唔洗咁敏感wor

hi

今日rip

早晨 院友

悶咪姐係無嘢做，幾好啊

?

hey肥婆

你識禾？

ng sic

gum ee ga sick la

I’m Ken u leh

佢係欣宜呀

奶我

咩奶你

你係呀ken 我係cat girl奶我

點樣

可能你都好正

一樣啦屌 ；（

圍爐ok?

Ofcoz okay :(

清幾歲

明明我個樣好後生，但d人話我係uncle

無相同你討論唔到呢個問題架wo

你個feel成熟掛～ （im新人）

27 都算老？

算掛

sakura最young

唔爭在包多個呢～～

新人留名

okok

櫻花巴到底係邊度識埋咁多仔....

在下渣渣求包養

yooo

hi韓⋯⋯⋯⋯⋯生

幾時發展下阿

教練有女架

北區....辛苦晒

可摸耳

直接話腳傷淨做手～

gogogo

直接d 其實我想聞春袋

傲嬌好玩啲喎～～

我聽日又要打邊爐

我諗起都想嘔

櫻花巴主動約

咁你睇都飽啦 唔洗食啦～

依家養緊幾多人夠唔夠人玩big old 2

Hi bb

不如玩劍擊啊

hi t巴

新人報到

港島

禾都係呀 殺人犯

我男神

你呃人

咁你都知

恭喜一對新人

yoo

信咗你係新人

咪係到ff喇

返邊區呀？

東

召喚東區之友
可能今朝擦身而過都未定

遠你少少，係東區盡頭

好耐之前約過
東區都幾多人

即係冇禾份

男神去到邊都有人鋪紅地毯歡迎你啦

你都港島番工呀清

約唔約得成呀最後

感覺係預約成分居多

櫻花巴係人生贏家

男神

我退役左好耐

有D咁嘅事？

水瓶先係男神

話說櫻花巴幾時先甩P?感覺同你差唔多同期...

我8月先開

預約拘捕d fd?????

搞到咁sad嘅

咁差唔多啦

🤪🤪🤪

哈哈

靜

雞

放

屁

有誰會愛上一個毒撚

好啦喎
咪再扮毒L

如你是我 戴月披星努力過
便會知仰首等光明也是無助

放工，返黎圍爐

Fighting！

咪係

個樣唔錯wor

有無見過謝sir

我愛毒撚

講起上黎我真係係app識過港島人...

巴定C

直頭cute cute添

你自己係咪呢type

算係
不過想轉運動型操fit自己

巴

聽到就肚餓...
今日無心情食lunch
依家開始感覺到餓...

操完之後外貌更上一層樓
外貌文青內裡

康山定康怡？

好似係康怡

但係個腹肌好難練
可能因為自己係瘦底 手好難粗
我諗一世都只可以做文青

lunch之後有個會
掛住打點細節
搞下搞下就無晒時間...

鋼條型都唔錯吖

做咩減肥啊？

cat girl咁 唔減唔得喇

始終自己都想穿衣顯瘦 脫衣有肉
有胸肌嘅話着咩衫都好睇
手臂都好緊要 始終夏天會露出來

好有理想
我淨係要求自己唔好繼續漲

應分嘅
係血糖低 心情有d差...

咁OK吖？

唔好食d升糖指數太高既嘢

咩okcat girl 咁ok???

做腳lor

依家隻手點阿？

唔OK咩？

咁最多都係返屋企食飯姐

⋯⋯⋯⋯cat girl wo.

最緊要自己OK姐

我都係文青
瘦到乜肉都冇

希望操大d個胸

無人要 所以not ok

咩事

Gym王回歸

我四肢瘦但係有肚腩
點睇

咁無理由用拍拖決定自己價值㗎嘛
不過有動力操都好嘅

我用有無人鐘意黎決定自己價值咋

最近肥番

你坐得太多？

戀愛大過天wor你

睇怕係

肥咗可以揾教練加操

我同學愛新鮮

花心蘿蔔

臨近聖誕特別lonely

你有邊日唔燶

做咩爆我大鑊wo

有wants都係正常嘅

大時大節係會強烈啲

聽講黃埔開左間壽司郎？雖然好多人話伏，但係都有興趣試下

好快又一年
跟著就習慣左

初戀難忘 初次心痛

ic.....

香港激安未去過
感覺唔係好抵
同埋好似唔夠係日本行咁過癮

有初戀咪幾好
我淨係同人曖昧過
係我廿五歲前都無去揾個仔，真係超pure

順便話埋我pure得唔得

你又係好pure？

咩阿
我講過啦

原來你係奈子啊

但我都係唔記得你講過

A0 25年阿

東區有咩？

去到咁

點解25歲忽然間有興趣搵仔？

覺得未夠lor

其實有幾多人唔知我係邊個

報名

我想要人哋成個人啊
想試下一齊瞓啊
最少升level到情人

你想拆散人地頭家

唔一定呢個㗎嗎

奈子
佢彈晒其他人鐘呀

啊
係wor

唔係啊，我唔想拆人哋頭家
我想做情人啊
秘密情人

我係到俾人彈鐘啊，我苦主呢

唔知同一個男人瞓一晚係咩感覺

你有咩要分享啊
其實我好想知做小三既咩感覺

關係好復雜啊

+1⋯⋯

唔知呢
可能到實際發生之後只係會見到對方無自己想像中咁完美

鐘意一個人會鐘意埋佢既唔完美

突然諗起，有無逼你玩多p

但係你見到一個人嘅缺點
你仲會唔會鍾意？

有一種溫馨既感覺
會覺得呢個男人係自己嘅

......有人叫過我玩

睇咩缺點

我覺得有好多性格上嘅缺點會係同居之後浮面⋯⋯

幾時食阿

我又唔係想同居喎，係想regularly每星期有一兩晚陪下我

sp做唔到咩？
係咪我睇太多漫畫？

預埋禾呀

唔係成晚lor

可以再加埋我嗎 不過我唔係港島啊

睇你地

cum cum

佢做得好保密架
通常要office hour，仲要入佢無嘢做緊我又無嘢做緊

咁又唔出奇...

你睇bl漫畫？

你有冇推薦

我好多年無睇啦
中學時代有睇過下d動漫，最少十年前
記得有套純情羅漫史同gravitation，仲有套係日本明治維新既唔記得叫咩名

如果想飛不要等，如果想哭不要忍

純情浪漫史正！ 不過我中意獨佔我的英雄 師生戀正～～

仲有 世界一初戀

歡迎光臨江崎家都唔錯

當然真人係正好多可惜我冇尼個機會～～

講起呢套就扯火
咁多年都未一齊

拖戲

早晨

肥婆

做咩

冇 叫你囉

村民

Tobimatsu

你好

我尼啲獨獨個幾日都係留係屋企算

有錢人

#metoo

包咩服務

有咩服務揀？

原來都幾好搵
早知幾年前做

我過曬age， 有無人請 part time father, part time uncle

PARTTIME FRIEND 都得嫁

my friend

想要暖男⋯⋯⋯⋯

樣唔錯先得㗎我冇機會。。

Post 邊link 上嚟就得

等我研究下

Po d汁上黎？

唔同人d汁唔同味 咁你點試

點算夠

中午同個sp食飯，下午想叫佢fun佢話唔得閒，唔知係咪已經唔再鐘意我
中午食完飯行左陣係佢隔離我有d清痰聲唔知係咪好難頂，我有鼻水倒流，一聞到塵就有痰

佢中午又無端端係我隔離唱歌

咩歌？

好似係張敬軒既

好似叫騷靈情歌

細個有無人玩過finding wally

究竟啲sp你哋點揾到啱

在茫茫人海中找到你

個人海係邊 我都想去～～

我都唔知係邊喎，可能你下一分鐘打開個app就遇到佢呢

我冇玩app～

咁可能你係呢到遇上佢呢

咁個個人可能都要蒙頭先肯入閘

點解要蒙頭
入閘？

等禾黎

靜⋯⋯⋯

啲仔仔去晒邊

求溫暖

我個身好熱㗎 驚你唔夠凍～

禾巧空虛寂寞凍

男神派福利呀

佢哋唔可信 你個名咁有自信

香噴噴

嘩！呢個post 成個星期冇黎都仲係度

太安樓

頭大好咩
唔係個個受架喎

其實係男朋友易識d定女朋友易識d

女朋友

邊到識

lkf

以前有個同事成日去，早知叫佢帶我學下啦

唔洗煩喇 溝我喇屌

頭大大係1 定0

頭咁大 唔做1 就奇

你一定未睇過拳交達人

我見到仔就自動好主動架啦

要horny先會轉主動mode

誰人不是帶著面具做人

HI

恭喜

多謝你樹b

做學生真好
係咪imperial

你好似無咩心肝喎

約緊超級乖仔男神睇戲，唔知佢得唔得閒

成件事好chill，仲有我覺得一定好鬼多

兩個男仔一間房，你唔會同我講無嘢發生啊

男神只可遠觀
我都放棄咗男神了

我唔知你喺度講乜嘢喎

我覺得有人會係後面抱住另一個，然後會開始咀咁囉

嗚哇諗起就開心
利申我處

記得要擦牙同用理斯德林啊，好重要

基本功夫嚟
考慮緊會幾時過去搵佢，我一月中要同屋企人去北海道
三 OR 四月要去東京，應該仲有假嘅

佢仲有幾耐先讀完

兩年阿
農曆新年會返一返嚟HK。
唔想下下淨係佢返嚟，而且我又未去過英國，所以會想過去陪下佢咁

so sweet

夠鐘收工 好撚眼瞓

haha, happy Friday.今日個sp唔得閒理我。
其實我發覺我唔係想要sex，而係想要摸佢。
琴日同佢行工廈個時摸佢patpat，俾後面個印度人見到，好老尷

約咗我家姐今日有啲野整

但我覺得咁樣幾刺激～～

我都想做bi
印象中bi都係靚仔

我唔知點解好憎女性，好似有厭女症

我自己都幾多女生朋友，但要拍拖唔會係首選女生先

我無女性朋友架

我啲女生朋友係同我鬥口賤
次次都衰比我

你係咪雞仔聲架

其實如果係男女就咩事都無
諗起都覺得慘慘豬

唔是

都話你係正正子啦

閱

知你名草有主啦

恭喜巴打

叫丹生教下路

寧願一生都不說話
都不想講假說話欺騙你

肥婆做乜聽隻舊歌呀

唔知做乜個腦成日響起

其實我係一蚊巴

留意到你我這段情
你會發覺間隔著一點點距離

無言地愛 我偏不敢說

唔重要啊

星期五晚，有我smith陪大家過呢寂寞既一晚

想約你🥺🥺🥺接受我嗎？

要緣份啊

⋯⋯⋯我同你係度相遇唔係緣份咩⋯⋯⋯⋯

要再多d緣份

仲有我唔想你有不快樂回憶，我真係肥毒再加唔識講嘢

你好sweet......但未試過又點知不快樂⋯⋯⋯

這些機會，唉～～

係喔，好矛盾

加多個

加埋我

死啦，我頭先好似見到曱甴個影，好不安

唔識飛就唔驚～～

識飛咁恐怖
生化危機咩

有仔既走開

哭哭

明既，英國同呢度有時差

LongD係真係幾苦，得face time見到下

喂阿

無辦法啦

大把人有仔啦明明

做咩咁感慨阿男神

可惜我一d都唔性感
呢排岩岩開始減肥

唔性感都想見下
警告你咪再彈禾鐘

又蝦人

羨慕嘛

我唔趕阿

但啲放閃日唔知點解特別sad

大個d就慣㗎啦
依家d人介紹對象俾我我都say no多
覺得唔需要

我唔恨拍拖 ～

落啦 落完開心過都好啊

可以轉介比禾嗎

me恨⋯⋯⋯

飲緊早茶

hi uncle

星期六朝我會陪媽咪飲茶架

好乖仔🥺🥺🥺

好男人？ 阿部高？

？？？？？？

你無睇過啊

me3...

無。。。。

Google完發現睇過

好驚.......

Ching 可否帶路 想見識下
利申唔醜樣

假酒

Ching 可唔可以帶路 未去過bar
利申好醜樣

留名 25/170 A1 岩岩被分手

有無TG谷 想搵人傾計

巴打 take care

又到剩誕 又做剩蛋

:(聖誕前⋯⋯⋯

辛苦你啦

浮水

都好

得禾一個

上個月尾仲拖住手講
我：就到聖誕啦
佢：今年你唔洗再唱果首歌啦
然後錫左陣...

兩星期後
手已分

最少你有個快樂性誔

燭光的對視變一個人的早餐
酒後的你又在對誰在期盼
跳出愛的苦與瘋
很痛也必須放你走
我明白誰都有苦衷
畢竟我牽過你的手
長大的過程中會有雷雨暴風
那就珍惜每一秒每當你在我懷中

⋯⋯⋯⋯我明⋯⋯⋯⋯

去AIA？

嘉年華掛

有爆谷食

我唔好食爆谷，食完次次都會喉嚨痛

你條仔係bi定pure gay

你執到嘢~

你開個gp咪得～～

飲豆漿解酒㗎～～ 唔記得黑定白

院友你飲醉會有好多人撿屍

我尼啲醉咗都冇人知

好可惜冇

你開 我入～～😉嚟個毒毒tg

u hi me sin la ><

hi～～

hi-,-

你想我點hi你～

tee

我驚要成個鐘

靜左⋯⋯⋯⋯

係
俾你同hahaha 啲對話嚇親

對唔治

嚇親

我都係唔出聲啦

我連續幾晚都夢到個ex
心情好差

我都係 每晚都覺得佢仲係我身邊

下個po改咩名好

因為我還是愛你的

有一刻，我真係以為你係佢

我散咗半年仲係時好時壞

BB，信我，你會揾到個更好的

點解唔同得人講啊

奈子
被分手真係巧傷

如果你係佢，我想講，你已經係最好...
係命運...令我哋無得一齊

二百年後再一起，應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年，仍然未捨棄
換個時代再一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長
亦決心等到尾 等得起...

毒毒既我行下行下，行到去人父sp住個條街

我要將你地拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走

帶邊個走

好耐無見啦

等收工好悶

me2

佢又未瞓醒

我驚大除夕我哋要係呢到倒數

幾好啊 咁多人 我都未試過出去倒數 太多人我一條友企係度自己倒數好慘咁

我試過阿

你招朋友 就有我㗎啦～～

蕉朋友

等我做你朋友啦 不過我毒l樣